google play突然食左好多電

有冇巴打都係咁

更新？

冇更新app

垃圾

定位？

啱啱閂左
睇下先

好似唔關事

一樣更新咗就係咁，呢版 play有問題

熄左定位同停左play背景data好似解決
試下開返定位先

更新完變倒水電